啱啱先玩仁王1 覺得隻game好一般

玩到70lv 啱啱過左阿勝
講boss既話 個人覺得難打過ds3
ds3好多都一take過
仁王初期d boss都有d卡卡地
打到而家其實都無咩心機打
d場景設計好廢 敵人種類又少 關關都一樣咁
搞到投入唔到隻game
拿拿林爆機算

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

仲有好唔慣佢閃避唔係無敵狀態
慣左ds bb個d一閃係無敵狀態
搞到成日比人打中

哦

係冇DS3 BB咁正 但當玩下日本戰國，睇下囡都幾過癮

d 怪太少，打黎打去果幾款

妖鬼公廁

比ds 無聊

識chok殘心紫電幾實幾正，但後期已經變左數值輾壓屈死一兩招

係
知佢想模仿宮崎英高d game
但d怪物種類少撚到
又唔會話對應返個場地就有咩怪
好似隻狼咁 去每個地方都有d特色怪
又符合返個故事 咁先正

繼續整返忍龍咪幾好

仁王 本身諗住玩1再玩2
而家應該唔會玩2啦

我都係玩咗一就算,之後我都係努力還game債

海坊主 果版既支線果幾隻史萊姆同烏鴉天狗，屌你老母

係好一般
深度又冇DS BB高 個故事好一般
難度又係人工難度 姐係為難而難 格硬用攻擊力 數量嚟屈你機
地圖設計冇 敵人重覆性高
玩到後期又要farm
不過以一隻Souls like game嚟講ok喇
當體驗下戰國同欣賞啲囡囡(暗榮整囡囡係有一手)

lv1玩先正

我都係呢排先玩
隻game比較鐘意玩圍毆
雖然難度唔係好高
但d武將同阿勝好正

啲大佬你覺得難既話，去到海坊主果關真係唔知點算

跌落水落命既次數係成隻驚死亡次數接近一半

都幾易打

死啦 點先可以圍周
打到阿勝一直都係一個人打

過左啦
覺得阿勝難打過海坊主
海坊主d招好易避
打幾次就過到
點哂火無水怪 又落火劍 好快搞掂

我指果個地圖

狂跌落水死，相信冇人會反對